民建聯稱無人肯貼廣告

民建聯稱無人肯貼廣告

民建聯立法會議員陳恒鑌（左二）昨與黨員到選管會請願。

【本報訊】建制派為免反修例運動波及選情，近期頻頻出口術暗示押後甚至取消下月底的區議會選舉。民建聯和工聯會多名成員昨天先後聯同地區幹事到選舉管理委員會請願，藉不少議員辦事處被破壞及商戶憂貼宣傳海報為藉口，要求確保11.24選舉在安全和公平情況下進行。

相關新聞：為社民連披甲岑子杰：沉默即縱容權貴

途人斥「呢班人最無恥」

不再於荃灣區議會爭取連任的民建聯立法會議員陳恒鑌稱，近日有協助該黨在店舖貼上宣傳海報的葵青區商戶亦遭人警告「你唔好黐（海報），如果唔係就會幫你『裝修』」，最終商戶將該黨海報全數移除。

陳恒鑌又指，有機構原答應可在旗下交通工具賣廣告和貼海報，但最近不敢再接受，陳恒鑌質疑在如此社會氣氛下，選舉無法公平公正進行。

然而，被多次問到是否要求押後和取消區選時，陳恒鑌以中文回應時拒絕表明立場，後用英文回答時則表明不會建議政府這樣做。

工聯會亦指該會有13個議員地區辦事處，遭到共24次破壞，批評選管會未能確保選舉公平公正進行；會長吳秋北同樣拒絕表明是否支持押後或取消區選，只稱：「唔知道政府𠵱家嘅部署係乜嘢，任何有效嘅措施我哋都係支持。」

其間有途經巿民及運貨工人先後斥他們「呢班人最無恥」、「成班垃圾嚟㗎」。

■記者林俊謙

上一則
上一則
為社民連披甲 岑子杰：沉默即縱容權貴

下一則
下一則
兩女生涉暴動 稱沒反抗仍捱打

為社民連披甲岑子杰：沉默即縱容權貴
尖碼之聲碩士上陣 與馮檢基撞區泛民力撐：陳嘉朗無搖擺

幫手upvote

唔撚支持你咪唔貼囉 唔知醜

唔支持你 就唔公平 傻的嗎

13個辨事處但比人爆左24次

你班保皇黨控制哂屋苑法團
搞到泛民海報唔可以係屋苑範圍貼
人地出聲嗰時你班撚樣做乜鳩啊

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

由佢地貼囉，不過唔知張野可以留幾耐姐

抵撚死啦民賤聯，賣港賣到出晒面仲要香港人支持你？瞓醒未呀柒頭

又老屈被恐嚇，咁耐一條毛都掂你唔到，示威者就被自殺性侵

屌你老母

我淨係知民主黨d海報永遠係俾人界爛，十年前己經係咁

叫popo手下留情啦

元朗貼到滿曬冇人理

好人好姐點會俾人裝修呀

其間有途經巿民及運貨工人先後斥他們「呢班人最無恥」、「成班垃圾嚟㗎」。

重點

其間有途經巿民及運貨工人先後斥他們「呢班人最無恥」、「成班垃圾嚟㗎」。

你班仆街都有今日

裝修其實有用 佢地再搵旅遊巴車啲廢老去投票就塞q住佢

做咩唔搵d藍店貼啊唔係話好多人支持既咩

扮可憐？執柒咗佢啦

搵藍店貼咪得囉 幫我地助攻

好多屋苑只俾貼民建聯廣告
種票時又唔聽見你地出聲？
成班垃圾

比你拖到十二月先選 呢代香港人都唔會忘記

貼民建聯=罷食藍店

我地唔會講到明斬殺民建聯既，留返收你老母屍個日先反省點解啦

冇一個獻世派耳猿比人打又點計?

政府好撐你地呀，要選一定要選，冇選民一樣選到㗎，支共都係咁喇，選舉環境好公平呀依家，完全睇唔到有任何問題。

再有邊個幫建制保皇貼廣告就繼續幫裝修。

又話沈默大多數

亦遭人警告「你唔好黐（海報），如果唔係就會幫你『裝修』」

ON9,根本唔需要咁恐嚇佢,只要佢一黐就同佢撕左佢咪得,邊個豬隊友?

有人偷懶

多左人屌就話選舉唔公平

證明爆舖係Work
邊個貼民賤聯=幫你裝修

係你地班冚家鏟搞到社會咁，而家自食其果又咩咁唔公平

清潔屋苑運動

佢講你就信？

唔幫你就=唔公平
真係沒有最無恥只有更無恥

明明藍絲都唔想貼民賤聯.就係知道一貼就等如裝修通告,就屈人地

新口號
區議會，投民主

舊時唔貼民賤聯=結業通告又唔撚講

民建聯認證 仲唔係裝修首選 藍都唔夠膽貼啦

(行動) 10月18 和你返工

屋苑唔係一係全部可以貼，一係全部唔准貼咩？

叫你唔好痴=唔公平
掌心雷就最公平公正

香港人都係勝利球迷

驚就咪撚選啦

又老屈裝修

係度扮慘想改期？

到依家都係，泛民掛親個樣都毁容或者下半旗咁

大家應該學習下對家，但唔好犯法啊

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

屋企樓下有 勁嘔心

為咗取消區議會舖路

完

典型建制反應：你唔幫我就唔公平。只可以公就我贏，字就你輸。

貼民建聯廣告＝歡迎入內裝修

擺到明係咁，因為肯定輸到仆街

真係當人老馮咩

人地唔撚想貼有得迫人既咩

一屋七個姓 掌心雷 老人院啲票都夠呢班體制流氓贏啦

惡人先告狀
明明我之前見到周圍泛民議員BANNER都係比人界爛同用煙頭燒爛
仲要係一換新就會有人毀壞, 一直都係咁 (唔關反送中事)

民賤聯講公平 笑撚死人

渣架，連政府都唔敢支持

次次見到熱血公民果d banner掛完第2日就爛

泛民banner被人界爛就冇人理
保皇黨banner被人界爛就即刻拉人+換新banner
根本選擇性執法一直存在

過街老鼠

民意係咁，唔接受就想唔選?
玩唔起唔好撚玩啦

on99

食屎啦建制狗

呢班仆街唔撚開聲幫學生不特止仲出黎獻世做乜撚 咁撚鐘意做咪學黑警返大灣區服務支那個喇

民賤聯真係on99,
貼撚完你張野就會俾人標藍店,
生意差左你賠呀?

邊個貼民賤聯=幫你裝修

爛好過裝修

Mom

on9, 痴唔痴都裝修架啦

良知

等你DQ 得咁過癮
裝修可對抗

無恥到你 你以前呃到班港豬同廢老幫係你種票，香港人又政治冷感，你先至贏到炸你估你賣港之後仲有人投你咩傻鳩咪係到輸打贏要

其間有途經巿民及運貨工人先後斥他們「呢班人最無恥」、「成班垃圾嚟㗎」

搵D有力少少嘅point講好無，知會輸就搞咁多小動作，真係低質到

返去同你老細講，終於知乜撚野叫白色恐怖

G

On9 之前夠有民主黨office比人損壞
根本就輸唔起，怕輸

無恥真係無敵

每個人見到都要大大聲罵

假地址投票 掌心雷呢 屌你老母

啱啦

佢控制咗業主立案法團
可以留難你 唔比你貼 唔比你上門

禮義廉稱無人肯投票俾佢地

自己貼囉咁多藍絲義工
分分仲有得屌埋

建制派出名嘛，
出名咩？
咪出名臭囉～

警察叫驚就唔好出街
咁啲人驚就唔幫你貼都好合理姐

貼連儂牆囉，你唔拆就冇人會拆

民建聯，強推送中，令香港今日落得如斯田地
貴黨還有面目出來參選？
請問貴黨知恥嗎？
禮，義，廉

唔支持你咪唔撚比你貼囉 on9仔

反應民意又唔得

我哋都有流動連儂牆

咪偷下師囉

冇得貼咁有點撚樣
你班仆街咪又係掌心雷

法例規定一定要貼你d海報？ 戇鳩

有沉默的多數支持你地怕咩？ 你而家出黎扮咩撚野 係咪想擾亂選舉

你班蛇齋餅糭好意思質疑選舉會唔會係公平公正情況下舉行？
人唔笑警狗都吠

其實好公平呀
你可以痴落去架 無話唔比

終於有今日

咦啲蛇齋餅糭呢？

點解要貼你果 d? 應份架?

藍屍貼多D呀,唔貼正契弟

人地有權拒絕架，咩唔公平
冇人中意你就唔公平?你唔反省下點解冇人肯?

最後個段

yes

成班食屎賣港狗
啲店舖同你割蓆好正常

間舖棟樓係你嘅咪痴囉
下次裝修個人

公平公正就係要自己贏

個個一定要支持你？

人哋係私人地方，唔想幫你宣傳有何不妥？

咁都有得投訴？

全香港都要幫你宣傳先叫公平嗎？

唔喜歡你=不公平？

你地間舖唔想貼咪唔貼囉
係要貼你張海報嘅

種票黨

蛇餅齋糭就公平

人地間舖唔想貼咪唔貼囉
係要貼你張海報嘅

今日見佢地開始做宣傳，唔好攪佢地，免得比籍口他們。
要明正言順地，用自己一票趕佢地走！

淨係裝飾就ok. 話咗唔係亂爆.

自己樣衰都唔知, 改12月先選咪一9樣, 一票不投民賤聯

吹下風之後就會以不公平原因取消11月選舉，寫緊劇本

邊間店 邊架車貼建制狗poster，請後果自負

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

我哋有同事去做嘢㗎
OT去爆咗24次呀

老奉要俾你貼

咪就係

保皇黨正仆街

另外麥美娟係立法會議員，係新西唔止一個office咪可以多過一次。

貼落藍屍個背脊度囉

你咪嗰個豬隊友 抹黑都信

收皮啦，對你冇利就話唔公平

等收皮啦你班仆街

搵 360, 中銀同美心旗下貼滿佢囉
唔係唔支持呀?

你地又種票又掌心雷
最撚公平

而家佢地宣傳緊選舉不公平而推遲選舉

痴商戶鳩 痴去老人院咪得
建制票倉

該殺的垃圾

返去含賓啦契弟

保皇狗祝你全軍覆沒

快啲貼出黎，民建聯認證罷買罷食藍店，連app都唔使睇

比班藍商戶感受下咩叫白色恐怖
夠薑你就貼

我仲諗住以後唔駛靠app 就知道邊間係藍店

輸打贏要

民賤聯最無恥

正評先 利申 預左選舉押後

平均一個都唔夠兩次

太少

唔支持你就唔公平
On9

你地以前都成日派人毀壞泛民啲banner同office la
人地擺街站又騷擾人
抵你地有今日啊民賤聯

唔公平呀
佢哋唔鐘意我

𠝹爛都算，第一日放出黎第二日就爛晒，俾人擺多幾日都唔得
班仆街係連少少路都唔想俾人行

民主派啲banner俾人界到就嚟屍骸都認唔到都見過

又要選又驚人知你民建聯

驚咪唔好選

根本自己知瀨野

陷家標D poster 架架小巴都有wo, 唔貼得

咁就唔公平 香港自由社會 唔撚比你痴 poster同宣傳有乜問題

Push

根本禮義廉廣告=裝修招標書

呢啲係叫做抵撚死
唔係唔公平

民賤聯有支共喺背後無限金錢撐腰又好公平？
仲要學埋黑警式鳩吹扮係受害者
真係好無恥

貼囉,罷食